死線投票

多謝MeLoThoNy巴打開左個投票
大家入黎投低自己心目中既死線日期
我地要達成共識先可以行動升級
希望大家投完票可以幫手推一下
分享去各大平台俾更多人投票

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

8.23高踞榜首

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推!快投票!

23

認同

借你一個位，想大家都睇下呢個post

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

投完票之後，將結果比民間記者會對外宣布

投票啦喂！

823

投票呀

投左

推！

無８月２０日既？行政會議開會，７７７交待身後事。總之星期二（或８月２７日）機會好大。

暫時大家都覺得星期五好
星期五仲無反應星期六日就再出黎！

推!!!!
721 811 五大訴求

建議最遲聽日要張結果比民間記者會，對外宣佈死線

voted

我想揀930
佢唔回應後果自負

投咗

push

如果係823要快啲宣傳

好多人仲未投 請大家分享到各大平台

推 721 811

Push

823
忍無可忍

推推推

yes 要考慮埋公布同宣傳時間

星期五

齊上齊落

推，個人支持831，覺得幾個巴打係另外個post講得唔錯

我覺得831係最好
罷課罷市罷工要儲氣

831死線 9月1升級 到時有罷課

同意831,可以俾足夠時間文宣組做野,831本身亦係一個特別日子當然最好係831前有一兩次小型發夢keep住團火

我支持831 方便集氣 92再3罷

697 VOTES

183 VOTES - 8.23 (26%)
122 VOTES - 8.31 (18%)

投左 推

23人鏈 24機場 which day is better

721 811

推 我自己支持821 因爲係721滿月

825 VOTES

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

幫推

推呀～

三推

pus推

已投

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

823 voted

推！正經post！

Push 手足投票

1123 Votes

8月23日 - 287票
8月31日 - 192票

830

721
811

最好星期6日前個1-2日
方便手足星期6日得閒啲可以做嘢
所以以後死線星期5最好
星期6/日可以出黎做嘢
又唔會阻到重奴性嘅香港人返工

掛住玩
無人理正經野

1301 Votes

8月23日 - 330票
8月31日 - 222票
9月01日 - 144票
8月21日 - 132票

投左幫推

pish

Error左

Server error???

支持823，請大家支持葵青觀塘升級

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

Error

Error既reload就得

光復香港 時代革命

我就揀23/8星期五

大大力推！！！

投票！！！！！

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

823823

Cookies & Privacy

This website uses cookies to ensure you get the best experience on our website

即係點

護目鏡仲運緊返香港未到呀

823！唔回應就824升級

快啲投啊

推下先

但係個網好似死死地
係我問題？

Voted, pushhhhhhhhhhh

23/8，投唔到，幫我投

有無人投唔到

８３０死線
８３１爆！

2001 votes

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

投票喇

和理非-死線-行動升級

投啦

五大訴求！缺一不可！！！
追究612 721 811！！！！！

投咗30號

原因 :

1. 政府再唔回應嘅話，可以行動升級9月2罷課
(但係如果死線係31(六)&1(日)號，就會得好少時間做文宣&俾心理準備學生同家長)

2. 23號太急，仲有行動進行中(行動到25號)

3. 30號近月尾，似死線嘅期限

投票之餘唔該分享俾唔同平台討論區 幫手令更多香港人參與 多謝各位

我投星期4
仲有星期5一日做準備

23 投ed

投完，推

唔好用連登browser!!!
頭先用返safari就冇問題了
雖然投完下面有堆error code

tui

推推

投啊

試下用電話default browser
唔好用連登個browser

美國國會9.9先復會通人權法
此前都不宜自行升級，節外生枝
當然狗狗挑釁不在此限
我建議9月中/尾先再升級

Voted

星期四

推
已投

投完error?

北京现在最需要什么？

示威者暴力

下墜之瓜，何堪再摘

投咗

推

投ed

推啊，同埋個d屌9人ge po咪再推好不，推返d做野po先啦

23！

Push push push

830 星期六日同你死過

死線唔只係我地連登仔既意見
而係全香港人都可以參與既共識
麻煩大家分享一下唔同既平台

推 大家入嚟投票 做返正經嘢先

推返行動Post上黎

好似有bug

Warning: mysqli_connect(): (42000/1203): User n4df9hy8_user already has more than 'max_user_connections' active connections in /home3/n4df9hy8/public_html/site/connection/connection.php on line 17

Notice: Problem connecting to server in /home3/n4df9hy8/public_html/site/connection/connection.php on line 20

Warning: mysqli_select_db() expects parameter 1 to be mysqli, boolean given in /home3/n4df9hy8/public_html/site/connection/connection.php on line 22

Notice: Problem selecting database in /home3/n4df9hy8/public_html/site/connection/connection.php on line 24

Warning: mysqli_query() expects parameter 1 to be mysqli, boolean given in /home3/n4df9hy8/public_html/poll/results/index.php on line 472

Warning: mysqli_error() expects exactly 1 parameter, 0 given in /home3/n4df9hy8/public_html/poll/results/index.php on line 472

咁都無200000個簽名？

各位投票之餘請理性討論
唔好用直覺投票，你嘅一票係好重要架！

23，六日做野

幫spread 緊!

Pish

推
希望多d人投票
集合多d意見

唔好用連登嘅browser
用返safari

823
週末方便發動

推翻上去
要set死線呀

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

823 823 823

P牌推唔到
Share 去多啲group

推啊

Bon tui

同意請幫手推

政府唔撚回應
咁只有升級

死線係咪823???

???

推呀

8.23

f5

大家搞炒咗個server

個server 好似冧冧地。。。

所以推去唔同平台俾全世界一齊投

屌你老母 點解冇人出post講港共想消滅「廣東話」

個server頂唔住咁多connection喎喂

Collect唔到

各位投23號嘅手足，講下你哋嘅原因

睇完祼跑就投個票

推 投啦喂

個人認為係831後
因為要有足夠文宣做野

重要，幫手推

3023 VOTES

推呀, 正經post

推！大家投票！

星期五六太遲啦 要文宣時間

無忘811

佢喺91 前唔達成5大訴求

91同佢攬炒，背水一戰，唔喺佢死就我吔亡
遺書準備寫，願做死士

寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時間革命

推 已投8月23日

同意要比全香港人知道有呢個式線要返少少時間文宣

831 再疊馬啲之後9月1就係死線

投左啦

投完見到出error嚇咗一跳

TUI

屌，投23號嗰啲又唔講咩原因，淨係亂推Post

再推

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

VOTED

已投 推

推
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

一開始諗23號係因為想快啲跟住個勢而上所以先揀，但後尾諗到文宣可能真係要多少少時間？

投票喇喂

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

721 811

投左822
因為仲有一日時間再傾下點升級，比大家準備下

23
我既睇法係818已經行左出黎 政府都係無回應
設死線23 24/25升級 再草氣到831

30
就同上邊巴打一樣

再pish

加上仲有行動去到25號

一定要831之前

真係要多啲時間
21至25號仲有行動，起碼等行動完之後

熱門第10幾個po 先見到死線嘅po
係咪抗爭完左

開佢老母臭貨BAND!

推
推
推

我投咗8.23

推上熱門！！

830
831 打大佬
824825 打小boss

講緊打遊戲機

五大訴求，缺一不可

我都投左830

我一開始都諗23 不過真係做唔切 當初諗法係星期五死線 星期六日就升級

如果遲一星期就830 同831差1日有無得諗

宜家擔心嘅係手足放鬆左件事冷卻

8 23

即時更新
3726人投票
1. 23/8 28%
2. 31/8 19%
3. 1/9 10%

30&31都好，但係非常需要時間俾手足做文宣

8.31

我投左啦
大家呢？

tui 手足幫手update 請大家尊重投票結果 如果真係覺得第一好唔得既
可以係top 2到揀1日 一家之言only 大家可以考慮

831 開學前

係呀 消息要傳一段時間先夠 ，點都係25號之後會好啲，姐係如果830唔回應就可以乘勢谷到831既行動？

要唔要耐少少？
或者多d人投左先
身邊無咩邊個知有得投票

唔好掛住睇差婆ig
投個死線票唔該

認同
一係1/9、一係31/8

3千幾票

投票喇 做正經野喇

823 人鏈

On9
再唔升級熱情就冷卻啦
仲後果自負 到時你做到啲咩呀

個投票會唔會有幾會俾3毛騎劫？

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

投票啊

條LINK 瓜左

23/8真係有d太趕，要時間投票又要時間比記者會宣布做文宣。

建議30/8之後

我估唔會 點投都係死線

推爆佢～～集中討論

做正經野

830啦 831 就升級

大家推返上熱門啦 比啲垃圾po霸佔晒

五大訴求

我要死線日期！

得4千幾人投票 連登係咪咁少人上呀

我要死線日期
快啲推返正經po上去呀

五大訴求 缺一不可

埋位投票討論啦各位

821

轉軚830，原本覺得823死線之後，824 825活動直接升級；但而家睇黎，大家都要休息回氣，咁不如就823 824 825一連三日活動宣傳主題「死線830 行動升級 五大訴求 缺一不可 光復香港 全面抗戰」

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

可唔可以每一日都係死線

支持

推呀屌 民意呀

831
大中小學全罷課

推啦邊玩邊做

淨係食住熱情係唔可以解決一切架
唔俾時間手足做文宣，仲難齊心一致
投23死線，之後再作升級行動(三罷)到時就真係會熱情冷卻

推23
因為24有機場同觀塘

612 721 811
光復香港

同意30號

大家共識係死線後發夢
Or
死線個日就發？

Voted 23
可以逼佢23和理非人鏈之後回應
否則行動升級
24入機場

推
設死線

你唔可以用我地標準睇其他香港人
有好大部分人都係 爆完眼之後一兩日好嬲
之後又收曬皮 香港人本質太善忘
0930真係太耐

Tui

24入機場唔係已經決定咗架咩？
咁叫行動升級？
如果佢冇回應你先會入？

21至25嘅行動全部要人

請尊重投票結果 如果覺得真係唔可以既 請係top 2/3到揀一個

投票啦

推，投票啊

自膠以為係0830

人人做文宣時間，請吹雞轉發身邊人

23/8 好似太趕
文宣做唔切

推！set 死線好重要啊各位！

support 831 死線

同意
Practical少少諗下，23真係唔好

開個post建議下

岩睇完找數嘅朋友仔，入黎投票啊

好似好亂 好多野考慮咁 太急又驚搞唔切 拖太耐對家又有太多資源妨礙我哋 如果想連埋9月美國乜乜法案 咁又好似唔可以隔太遠咁 可唔可以整合下先再投過

求幫拖：政府要我哋下一代唔准再學同再講廣東話，所以請大家send email去炸爆專責小組

Sample , 可自己再改，pls email to : taskforce_cur@edb.gov.hk
拯救粵語人人有責！

「讀寫聽說」要精通 語文能力繫前程

致學校課程檢討專責小組成員

本人為來屆香港文憑試考生，驚悉 貴組於6月28日發表檢討中小學課程諮詢文件，將中學課程提出多項改革，建議中文科減少卷數，刪去聆聽及/或說話卷，冀能減輕學生課業負擔，騰出更多時間學習其他知識。然而「讀寫聽說」為學習語言的基礎技巧，語文能力優劣將對前途有莫大影響，下文將先闡述保留聆聽及說話卷原因：

聆聽及綜合卷一併考核學生的聆聽、寫作能力及歸納分析技巧，還得學習種種實用文格式體裁，是四卷中最實用的一卷，對提升語文能力和投身社會作用最大。聆聽卷的錄音內容大多是圍繞中華文化、社會時事、校園生活、家庭倫理等議題，用詞優美，加上典故、熟語，是學中文的上佳教材。至於綜合寫作部分，更加能鍛練學生的邏輯思維和文筆，為日後投身社會早作磨練，畢竟寫作實用文章的機會極多，例如公/私人書函、自/推薦信、投訴信、建議書、演講辭或專題文章等⋯⋯理應提早學習，紮穩根基。

至於說話卷更是與學生的前程密不可分，絕不可刪除。語言是人與人之間溝通的橋樑，流暢的中文表達能力，有助拓展人際關係。待人接物以外，職場上更要注意言談得體，應對迅捷，否則求職或工作時，與人交接，難以予人良好印象，甚至遭拒諸門外。至於，按諮詢文件建議把說話卷歸入校本評核，由校內老師直接評分考核，也是不可取的辦法。如果學生只與校內師生練習小組討論，失去與其他考生比教的機會，猶如閉門造車，難有寸進。加上由熟悉的老師評分，略嫌主觀，各校又準則不一，實在未夠公平。

課程更改應設合現實需要，不能一味刪減，此乃「治標不治本」的方法，要減退學生在語文上學習壓力，可與教師商榷減少功課量。又或減省語文科校本評核單元，讓師生略卸去工作重擔。至於膽怯內向，不敢發言的同學，只要老師多加鼓勵及訓練，即或不至口若懸河，但應付考試和日常生活，已是綽綽有餘。

綜合以上所論，冀 貴組於此項教育改革方向予以重新考慮。

祝 工作順利！

一名中學生

投23號嘅手足請諗清楚死線嘅考慮因素

5014 VOTES

823
deadline要盡快，攞816 170萬人同823人鍊和理非籌碼要佢回應

推上去啊diu得5000幾個咋

死線投票

輕鬆完好focus返
唔好辜負被拉被打同犧牲咗嘅一眾手足
香港人 assemble！

23星期五

設死限固然重要，但過了後做什麼要政府痛苦不堪才更重要。比如提前告知機場癱瘓三天，或中環癱瘓3天，或港鐵癱瘓三天。別過了死限行動不痛不癢

星期五比較好，可以緊接行動，依個亦係設立死線嘅原因

小弟愚見
唔好823
時間太趕，文宣同號召力會大大減低
好多人會連set 咗deadline都未知
其2係無咩事可以俾我地發大
91死線都話92可罷課
個823我地無後續plan/事俾我地發

希望大家以後唔好再用「割席」一詞，改用「錫春袋」。

823 824壓力測試

死線太早，同升級行動(三罷)有距離對我方冇好處

170萬人嘅籌碼唔會因爲時間無咗，但係太快只會令手足冇時間去做文宣

升級升級

推啦屌 出面咁多垃圾post

推 有用po

[url]

同823,
1.怕條氣keep唔長
雖然文宣會辛苦，但我覺得我哋應該要頂住818條氣順落去，而且對家都未必有足夠時間對應

2.818流水式集會，無衝擊，我哋成功咁向全球媒體證明到我哋係可以主動和平，被動自衛。將deadline set係823合理，都可以引起更多更多嘅關注。就好似你追套劇咁，如果隔一個星期先播下一集，你對佢關注度又會有幾大？唔好忘記，班外國人大部分唔係香港，唔識中文，簡直等同於唔識英文嘅你睇bbc news live咁

3.825荃灣鄉黑
823如果林鄭，無正面回應我哋，我哋825再做行動？

831，今個星期觀塘同荃葵青手足咁辛苦做哂文宣唔去好似好對佢哋唔住
同埋831有象徵意義又有民陣再曬馬方便行動

Done
投票呀各位手足

推 推到投票

不如係連儂牆整個投票比街坊投埋

有得諗
但要d人真係自律
每人一票

thanks
自推

其實唔應該係叫死線 ，應該叫先級其限前回應時間？

死線感覺係無得返轉頭，過左死線又唔做野或做唔到咩野感覺有小小尷尬，唔好咁快出呢個名先

大家覺得呢？

我覺得真正既死線係美國國會開會前/後
而每個星期五可以叫做通碟時間
叫政府馬上回應

推830

投823既人要知道宜家已經820
要夠時間出文宣亦唔可以比外界覺得我地無比足夠時間通知政府

推823

其實都未有人提出死線後政府無回覆的話會點做，我個人就傾向死線之後政府無回覆的話，任何行動既主旨都係「否定港共政權」，至於形式就可以再討論，包括但不限於成立臨立會、包圍禮賓府、包圍禮賓府、四罷.....

除左「定立死線日期」之外，希望大家可以思考、討論一下：升級要達到乜野目標。死線之後，的確要「行動升級」，但係「行動升級」只係手段；設死線既目標唔係要單純「行動升級」，設死線既目標係要得到/改變d乜野

「行動升級」，會唔會得到大家想要既野？要做到咩地步（臨立會認受性？包圍到幾時？罷到幾時？）

最重要一樣野，大家有心理生理準備「行動升級」既過程中要付出d乜野未？

當然，摸著石頭過河都係一個方法，只係希望大家如果都以endgame 看待今次既抗爭，可以諗多少少（亦當然「攬炒」都可以係一個目標）

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推，唔可以停
繼續加壓

推
五大訴求 缺一不可

唔單只令文宣辛苦，係會減低號召力

對家未有足夠時間對應真係對場運動好？我哋做咁多野唔係就係要政府回應咩？回應五大訴求咩？如果係要政府冇時間對應回應唔係會本末倒置咩？

818嘅行動帶嚟嘅籌碼(170萬人)係唔會因時間冇咗，因為依樣係已經發生咗確實咗嘅事情，冇野係可以改變到。外國人追劇不嬲都係習慣一星期一集，有一星期俾佢哋，佢哋先可以有時間消化& 留意更加其他關於今次運動嘅新聞。

21至25號嘅行動幾時都要人！無論有冇設立死線都應該去！唔應該有設死線之後再作行動！各位手足都需要大家嘅支持！
五大訴求，缺一不可！

終於叫有所行動，推

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

推

建議死線後如果政府唔回應:

1. 九月三罷(無限期)

2. 佔領機場(無限期)

3. 癱瘓香港(無限期)

推上去呀

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

我諗應該唔會有人咁無聊手多投多於一票掛

其實唔係好明，818依啲大型和理非遊行，我覺得已經算死線，政府過左今日都唔回應即係可以升級，點解要set deadline

Office hour mon-fri
就823 星期五啦!

幫手推

因為之前冇真正講過係Deadline ，就如壽終正寢係咪等於撤回？

今次我哋要諗埋過咗死線後，手足會作岀咩手段對抗政府，例如無限期三罷、癱瘓香港等等

隔離post已經推緊823

利申 支持830/831

唔洗投啦

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁，不要中計
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

可以考慮整qrcode俾人scan去投

可以 但係831唔知係咪又係和理非遊行 如果係嘅難啲有其他行動

唔係回應左喇咩